［理性討論］VAR幾時睇幾時唔睇？

如果球証睇左VAR，
可能調轉林美拉紅馬斯亞黃
係var 房個助理球証覺得無問題叫佢唔駛睇？
定個主球証自己唔想睇？？

利申利

好似幾時都睇
不過有D唔會播出黎咁解
應該上面話有問題球證先check多次?

點解呢張紅牌唔check?

我估上面自己check左覺得無問題無show出黎?

首先呢個係報復性動作
VAR房睇過都覺得比得岩
咁自然都唔會叫主球證去睇囉

睇落好細細力咁拍下ja wo